聖經的預言

最近有個自稱耶穌嘅youtuber出現左，到底係咪真嘅呢？我覺得絕對有可能。
馬太福音24章預言耶穌再黎嘅時候有６個條件：
。各種災難的出現(近年災難多，中美不和，疫症，持續燃燒幾個月嘅森林大火，嚴重的蝗蟲災害，威尼斯出現半世紀以來最大水災等等)
。信徒的愛心冷淡(一堆”信徒”入去教會各懷鬼胎，溝仔溝女，sell野，擴大交易網絡，搵生意等等。)
。以色列復國(早係1948年復國)
。天勢改變(天文消息指隕石事件頻頻發生，出現「超級藍血月」，「連環四血月」等)
。福音傳遍地(係E個年代，基督教一早全世界都識)
。假基督的出現(世界各地都有出現一D冒認耶穌嘅人)

咁樣你講囇啦

但係呢啲都係真實發生過嘅事

咁你都拉到去聖經，你真係好有想象力

讚美主